脫髮危機？

細細個好多頭髮
越大好似越少頭髮
每日甩啲頭髮多到喊
已經甩到每一條頭髮都好珍惜...

有無絲打都有脫髮問題？
我先二十幾中都無，唔想三十歲禿頭

有無咩洗頭水or anything幫手

我係油性頭皮

你剃光個頭先 咪唔怕甩頭髮囉

真係三張後明顯薄左
已經有心理準備 真係禿既既肯定寧願剷光頭都唔要地中海

而家好多女仔都剃光頭，咩年代，仲驚脫髮，有塊西就有人賣單

你有冇做開頭皮護理咁？有可能係因為油脂分泌塞住啲毛囊

𠵱家多咗好多女仔短頭髮
但不至於比男人短

剷晒兩邊後面，上面留厚染髮 undercut
幾好睇

好過頭髮稀疏又要留長

女人禿頂禿唔哂
但會禿到紅海分開咁

有無相？